# Lab 5

В данной ЛР я произвел классификацию оценок расходов по гендеру, возрасту и годовому доходу пользователей ТЦ

3 используемых классификатора:
    Метод k-ближайших соседей (K-Nearest Neighbors);
    Метод опорных векторов (Support Vector Machines)
    Классификатор дерева решений (Decision Tree Classifier)

Точность предсказаний метода k-ближайших соседей: 1.3333333333333335%
![](https://media.discordapp.net/attachments/766015776078692423/1061238098794651690/image.png?width=960&height=571)
Точность предсказаний метода опорных векторов: 2.0%
![](https://media.discordapp.net/attachments/766015776078692423/1061238099641913435/image.png?width=960&height=591)
Точность предсказаний классификатора дерева решений: 1.3333333333333335% 
![](https://media.discordapp.net/attachments/766015776078692423/1061238099314737173/image.png?width=960&height=529)
